屌奶星《那年花開月正圓》完全屌打《三生三世十里銀灘》

呢套都叫明佢講緊咩
仲有D歷史背景可以學下

十里銀灘完全唔知做乜鳩